iphoneX AOS 全炒濃

先達好快轉型

好事

好野 開香檳

全世界都cut到
零風險

香港咁遲先出貨，大把人cut到

收256 銀色 10500 沙田

AOS個個cut仲好 個價仲可以上多小小

快d cut, 我想早d攞機

等多幾日先放，到時賺到笑

求各位大佬快啲cut